尋日旺角鳩嗚，突然被狗四面追住咬，勇武條撚咩！

而家竟然有人屈受害者去衝，係咪痴左線

定係特登要打同路人？

如果要屈人勇武 屈人衝

請係我屍體爬過去

如果唔清楚尋日情況 麻煩睇番尋日直播

尋晚發夢 其實尋日都冇人勇武 根本個個都係鳩嗚中 好多人都係鳩叫幾句給野狗咬 利申

一班人唔知係特登明屈定點

一直係度打自己人 一直話衝衝衝

警犬就衝啦 你唔去追究佢地？

有真係睇live就知一早退緊
班仆街前後包抄 之後就開始追住打

尋晩到而家一直有post 話同路人衝 又聲討又盛

唔一致對外都算 仲係度無中生有 製造謠言？

事實根本係咁 有啲人唔知係真心膠 定專老屈

首先屈人衝
再屈人鬼

77旺角：好蠢囉。 （非割蓆）

呢啲 post 扮曬中立 其實打同路人

愈睇愈火滾

紅媒 一定咁屈，所以要做文宣

比負評個1條友 出黎辯論下 唔好偷偷摸摸啦仆街

你屈都唔緊要 要全部直播望住仲要屈先仆街

當我地盲架？

佢地咁樣只會激起更多人出黎 弄巧反拙

cctvb正冚家剷

睇live見到大家齊心話退 一齊走
仲覺得可以安樂訓
屌沖個涼就已經見到大混戰

我係P仔都睇晤過眼 隔離區叫埋d 廢話 吊人地鳩沖

最後又搞到3更半夜先訓得，屌

推

全晚 live係mon前
亞皆老街一早set防線
之後大家都拎遮擋前向後

之後d狗豉油街又封
無鐵馬 無索帶 無圍欄
係班狗推唔停又包抄

叫人走 又唔比路人走
又想玩多次中信單野？

重點係連衝都無衝過

幫推
比班馬後砲嘅冷氣軍師睇

衝都無衝過，條友明屈

一訓醒睇到連工都唔番住 嬲到出post 澄清

你哋冇哨兵，telegram當冷氣軍師，無可否認有改善空間

屈人鬼
屈人衝

好仆街

有撚佔咩 屌你老母

鳩嗚比人包抄阿 你有無睇直播阿

明明9百幾個鏡頭影住1212退緊，係差佬前後包抄做成混亂，如果唔係一早散晒🙈🙈🙈

唔想屌你係鬼 打同路人阿 見唔撚到？

琴日行落旺角既時候連登軍師有冇叫散？

唔知頭唔知路既都睇睇有線/立場啲summary先屌

咪玩啦 企滿條街就要包抄 扑頭？

你同警察好fd阿？

同意
唔明睇live嘅人一直屌乜春，咪講撚左成班走緊囉，係警犬咬人，講到我地唔撚想走咁

咁我以後唔出旺角行街 你咁講即係行街=送頭 要比警棍扑穿頭

屌埋五年前鳩嗚團阿嘛 而家先黎屌

係阿 個時係走緊 啲人係度屈衝又屈佔領

班柒頭和理非最撚中意割蓆同搵位屌勇武
睇佢個款都係嘆住冷氣屋企開post 乜撚都唔知就出黎屌

尋日比人打果班咪和理非
佢係連和理非都不如
都唔知有無出過街

一早要散水？
一來未過十二點死線 班狗提早出黎咬
二來去旺角好和平 反而比自己人咬

push

正常和理非只會各有各做

屈人衝個啲已超越和理非

佢地根本想分化勇武 和理非

佢地隨時係有心明屈 大家睇路

其實琴日做咩行到去旺角？
琴日去到西九 有班話返廣東道 我就直去
但成班人又唔見曬

我知啊
非分化非割蓆
但呢個真係明顯班狗set嘅伏黎
一開頭仲set遮陣真係哂左好多時間
我知無大台
但如果一開始就果斷退 係會走到
我知唔係咁易 但大家要汲取教訓呀

我明大家行左成日 有時有道氣
特別前線 好難第一下話退就退
所以後排呢個時候可以清晰思考
要退時一定要拉走前排
記住尋晚係無裝備
油尖旺只宜打游擊 不宜group埋一齊

去旺角鳩嗚得唔得阿

講到好似好大件事咁做咩

五年前鳩嗚團無事 又未過十二點死線
邊有諗過會比狗包抄

次次都有班冷氣軍師直播都唔睇

事前就：唔好衝！和理非回合！無價值！
事後就：衝乜鳩！衝就係鬼！累街坊！

呢班撚樣根本同五年前最戇鳩嗰班無分別，乜鳩都屈人衝屈人係鬼五年前嘅人有好多都識自己落場望咗先，你哋呢

佢地出埋啲post 永遠係會講你地屌我又好負評好又好

同一模式 好古怪

問下又點講到好大件事？

早30分鐘叫緊。我出發點係唔想有人受傷被捕，希望推到樓豬睇到，唔係咩衝咩鬼，冇咁既事

咁去旺角鳩嗚點解唔得？

好嚴重？

我又唔會咁武斷話係五毛，因為真係有班又無膽又無腦嘅鍾意放大自己嘅恐懼

我知你善良 只係指出面一班事後指責同路人唔鬧警犬既人

其實嗰班係藍絲嚟，總之你俾警察打，一定係你唔啱先，差人點會無端端打你？

唔想事後孔明
但交左咁多次手
開始知道班狗如果早唔set 遲唔set
無端端係某個地方set封鎖線
肯定係plan好

由tst到旺角
點會果個位先block

決定退得太遲

我都唔敢話係 但見到指責同路人 同路人尋晚想走都走唔到 真係火都黎

推事實

咁去一致對外阿嘛

好撚認同

算啦, 同班星期日, 想出來鳩行當做運動既人, 有咩好講

我明呀，佢哋成日覺得話走係嗌一二三走啲人就會走晒

你哋唔係「可能」事後孔明呀，係真係事後孔明緊呀，就算要做賽後檢討都唔係坐喺冷氣房做到

目的其實好簡單

就係撚狗

班狗自己沉唔住氣咬人

要怪到自己人頭上？

係咪旺角勾起班犬既傷心回憶

留意到好多人屌人唔識散
唔知想點
有啲仲話自己8點走左 係 be water
話前線死磨唔散
都唔知係咪啲黑警係到鳩up

尋日退緊

狗係商務 同 星際無啦唔搵十幾隻犬出黎「set防線」然後就話你衝

係阿 行街行到一半 前後左右包住你 走條毛咩

番到屋企睇到班仆街咁講 唔怪得烈士都想自殺啦屌

好明顯班狗癲撚左

焦點係一致對外 無端端比人包抄扑頭

不分化！不割蓆！團結一致！槍口對外！

有機會 將事實歪曲抹黑已經超越和理非

跟住今日就想係連登屈人衝 想指鹿為馬

係 仲要提防指責同路人既帳號

尋晚係
睇d咀面谷住道氣咁
肯定班狗事前落左猛藥
一出黎就想打咁款

尋日行完就散左
返到屋企12點一開連登就見到清場
想問下做咩會走左去mk

佢地咬撚完人仲要話你衝先仆街

明明和平散步 都要唔比人走扑人頭

狗既大台話 : 你地依加係非法集結，現在你地有數分鐘時間，立即離開。
走緊仲要圍，琴日係冇人衝，只係一班市民由尖咀行到旺角，人多少少又叫下口號咁

撚狗 鳩嗚團

行到旺角被狗四面包抄走唔到

有人被捕 有人被棍扑頭

連登有人指責同路人衝

明明圍狗總,攻入垃圾會嚴重咁多
班狗都冇尋日咁癲

七百萬人睇住直播 話衝個啲真係可以仆街死

同意
完全無衝，和理非遊行嚟

睇得出班狗谷左好耐

連走都唔比你走 就知仆街啦

簡直on9
咁即係清場前唔撚使留時間比人走啦
一嗌清場就包圍起防線
你散就即係衝防線
唔散就話你唔撚走開無雙
犀利

警犬正仆街呀 唔撚比人走

—————————————
7.7.2019 香港警察暴動

明白 , 但下次如黑警擺空城計 , 而義士少又沒有裝備 , 不要近距離擺傘陣 , 一D效用都沒有 , 幾下棍已經散晒 , 而且犬犬一衝又捉幾個

而家開始有人話佔旺做咩

佔佢老母咩 有撚佔過咩 鳩嗚阿

我明白 , 下次要掌握BE WATER概念 , 一見重兵而自己人少 , 要小心

要做返文宜
尋晚無佔, 係行到旺角比狗四面包圍
然後就比狗開波打

一定要做

對面班人進化左

識屈人衝 屈人佔領

其實去到油麻地都睇唔到警犬會包抄

尋日係無一個人估到會咁

癲係一定的，切忌輕敵，提高警惕

喂 比負評個六隻縮頭龜 出黎單挑辯論下

比埋尋日既片你睇阿

今次連班和理非都醒埋

所以分化勇武同和理非越來越大力

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！

我知道 根本無矛盾 我係屌緊出面屈人衝個啲仆街

七百萬個人睇住無衝

咁點解唔走玩對峙
得遮 頭盔都冇 走去頂警察防線
當1好多人10點鐘走都黎得切

我唔理佢地既歷史 但指鹿為馬 係分化到人地

係好過分 比人咁屈法下次仲點敢出黎

下次見到歡迎捉住佢問清楚 事後講有咩用

係真係估唔到鳩嗚都會俾狗咬

啲狗已經冇曬底線

對峙左2分鐘都無就向後退緊啦
退左一個街口班狗自己加速衝
同埋包抄

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

大家想走唔比走

比人屈衝 扑頭

支持

成班暴徒

警犬暴徒

唔好意思借少少位

行動保密管理指南《OPSEC 與 Need To Know Basis》